好憎啲人排隊排成咁

黑色=其他人
綠色=我
紅色=排我後面條粉腸

你企個位置好似想打占咁，但你又唔似係想打占，都唔知話唔話你好

慘在呢啲多數係阿婆，怕一嘢踩爆佢隻腳

如果後面條粉腸真係無啦啦企咗喺我前面，只會係我同條粉腸換咗位，前面嘅人同後面嘅人都冇損失，班香港人點會幫手出聲

香港人唔識排隊
唔識行路

個社會同排我後面條粉腸都有問題

呢個真

如果係阿婆就應該真係想打尖

阿婆咁得閒可以慢慢排，讓俾真正有需要既人

佢又未去到直接插隊，係排隊排得樣衰，但都好乞人憎

應該唔係，真係有心打尖嘅阿婆好猖狂，唔會打一個位咁少，係直接唔排隊衝上架車度

我覺得就睇情況啦，如果條隊中間係啲出入口位都可以體諒嘅

排佢後面仲慘，都唔知條友係唔係排隊，一陣俾佢屌打尖

我都係 九成都係廢老黎
有幾次仲要排得前過我...
唔識排隊番去讀小學啦

係囉打橫封唔條路仲好呀 on9

而且紅色通常會貢來貢去，扮睇餐牌或路牌

成日都唔知點解要咁排
明明條隊一直都係直線黎
有次條友直程企去我隔離仲要撞到我
望番佢唔退後不突止仲要啤到我實一實
然後大大聲同佢個小朋友講
排隊呀記住 人地要排隊先有車坐架
死肥閪真係好乞人憎

樓主有體臭/食煙？